\begin{DndMonster}[float*=b,width=\textwidth + 8pt]{Frosch}
  \begin{multicols}{2}

    \DndMonsterType{Winziges Tier, gesinnungslos}

    \DndMonsterBasics[
        armor-class = {11},
        hit-points  = {1 (1W4-1)},
        speed       = {6 m, Schwimmen 6 m}
    ]

    \DndMonsterAbilityScores[
        str = 1,
        dex = 13,
        con = 8,
        int = 1,
        wis = 8,
        cha = 3
    ]

    \DndMonsterDetails[ 
        skills = {Heimlichkeit +3, Wahrnehmung +1},
        senses = {Dunkelsicht 9 m, Passive Wahrnehmung 11},
        languages = {-},
        challenge = 0
    ]

    % Traits


        \DndMonsterAction{Amphibisch}
        Der Frosch kann Luft und Wasser atmen.

        \DndMonsterAction{Stehender Sprung}
        Der Frosch kann mit oder ohne Anlauf bis zu drei Meter weit und bis zu 1,5 Meter hoch springen.
  \end{multicols}
\end{DndMonster}
